（回帶）午餐肉潮文-改

2012又好，928又好，山竹又好，支国肺炎又好，有咩事發生都唔驚，只要鳩縮唔出街都實有命有得食~~
當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使

放喺廚房櫃嘅罐頭同米，米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜，金寶湯

一箱箱未開，太多，放到出廳 [依啲全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，依家啲水喉水煮完都飲到唔舒服

即食麵 有5箱左右啦

另外，打邊爐石油氣有存貨21支、外科口罩30盒、止痛止咳丸各15盒

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無野食~~無醫生睇嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉就可以有閪屌嘅日子

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

好波

都唔鐘意食午餐肉，周圍咁多選擇，龍津都夠啦

真係開波第一時間黎略你

多咗啲相